深圳福田區發生衝突

有冇人知發生咩事

LaLaMove

on79,發生衝突就要外國關注，平時無事就話港燦反中亂港

燒上去了

無人想知，打到上北京再同我講

有時真係好矛盾
好想聲援佢地 幫佢地煲大件事
但我知事後一定會比班支那講屌鳩我反中亂港

武漢岩岩完就到深圳
不過自己都未撚搞掂，唔撚理你住

Weconnect

唔緊要
照幫

支那地頭可以出兵
好快完

呢個人係啲勇士黎，經常讚香港人爭取民主

咁近香港咪好撚大獲

有冇諗過出聲屌果班係三毛黎

佢話七點半開始就冇哂消息

唔好再理佢地 佢地只會為個人利益去出黎
唔同我地為社會 將來 守護真正核心價值

聽朝只會見菊花台

平時冇事，就吊鳩D外國記者攪亂中国！

原來出post 果個係 華勇，好慶幸佢仲未死。

但成條村和應呢

屌你地班忠孝元朗班黑色老野，唔去支援公安架

屌鳩你反中亂港其實好多係五毛...
試下主動d同佢地傾下計就知大部分人反共

果d都係三毛
同佢地傾下計la

主因係支持我地的人唔敢出聲
怕被斬被清算

Backup定無壞

話時話發芽發得咁快

兩批人黎

商業糾紛

根本都唔得閒理我地香港
之前武漢 依家深圳

呢個時勢，有時間都搞掂香港壇野先啦

721

我親戚話全國每日都有呢d事件
明居正話唔知邊年有20萬呢d事件
100人以上燒車打警察先算

萬群一心倒中共！

中國人勇武抗爭比香港人激多多聲
打警察反警車呢啲已經最低消費

鄰國關我撚事咩

關注721 啦

ccp仲可以生存咁耐 勁

由香港一路打上去

殘體字好古怪，睇唔明

咪傻 佢哋嘅心態係要搵青天大老爺出頭
習大大係明君咁撚樣
Even上面班維權人士都唔會話推翻共產黨
反而屌返你香港人反中

最好死哂佢
蝗蟲死極都仲有

咩垃圾都報上黎當呢度係咩

香港所謂勇武真係不入流
大陸人做到,不怕被補,不怕受傷,不怕流血
人地都唔世講咩野不分化,不割席
以目的行先,香港人得把口,自已利益行先

外國勢力

不了不了香港人幫唔到手ga喇

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

快d 民變四起

會唔會條數拆唔掂 講唔掂邊條村落香港做大茶飯

原來咁多中國人用twitter
呢單似係勞資糾紛，同政府冇關？

外憂內患
重味夠勁呀

7月19日,深圳市福田區,多麗科技園，貨拉拉總部,小貨車司機維權,群體事件,,聚集幾千名小貨司機，發生衝突
7月19日，深圳市福田區多麗科技園，貨拉拉總部發生小貨車司機維權群體事件。事件從今天上午9點開始，聚集幾千小貨司機，現在已經發生衝突。

欠薪果類姐
同期仲有湖南水災、河南工廠大爆炸

之前睇過話最反共嘅其實係共產黨官員

普通開工比公司呃錢欠薪果類咋

呢D小事嚟
最唔得閒係湖南水災咗好耐
//湖南洪澇致393萬人受災，政府下撥救災款120萬元！人均3毛錢！//
今日又河南工廠爆炸

反了反了

支持但靠自己翻牆

又水濕又爆炸又貿易戰
又國內局勢不穩

120萬
施捨俾害港力班維穩狗都唔止喇

耿爽：「我奉勸島內有些人，不要在這個時候跳出來假扮慈悲，他們自己不過是個泥菩薩。」

有香港政府捐錢比佢哋麻
然後好返就嚟屌你香港人唔知感恩

理鳩佢咩
係咪班仆街搞深獨呀

又唔係反政府 wfc

啲匪軍係太監

勞資糾紛咋
佢哋邊有咁高地方文化意識吖

中共衹是紙老虎

毛澤東：一切反動派都是紙老虎

最好幾個地方一齊暴動然後死番幾億支那人
到時上面冇時間理我地香港,你地香港鐘意點就點啦

這班人吃飽飯沒事兒幹來搗亂

不喜歡就去新疆

不要留在深圳

他國事務

你邊度鄉下??
一班唔係反唔反 係西瓜靠大邊
呢班有份整死你香港
另一班就大陸叫"自帶乾糧5毛" 呢種人為數不少
政治利益衝突 大陸班人一樣煮死我地香港
唔好太多幻想.

大陸野, 關我地春事咩, 睇番721先好唔好

我見到討論股票的雪球絕大部分人包括管理員明顯反共 後尾直程比人封網

我自己上過大陸同d生意人傾計都反共

最多幫佢地周圍傳開佢 等有單咁既野 免費既做咩唔做

唔洗等暴動
水災都已經夠玩

據中國官媒7月14日引述中國水利部官員的說法，中國已有377條河流超過洪水警戒線，比1998年以來同期超警河流數量增加近80%。全國16個省（區、市）已發布1萬5千次山洪災害預警。

7月15日網民在推特上紛紛貼出各地洪災視頻：江西，廣西，廣東都有地方遭洪水淹沒。湖南湘江很懸，湘江水幾乎溢出岸堤，一些人日夜守護，在河堤上壘沙袋。

中國大江南北暴雨洪災還有繼續惡化的趨勢，預計從今天7月16日開始至8月15日，中國江淮、江南、西南、華北，東北等地會有強降雨。官方預計長江中下游、黃河、海河部分水系、松花江、遼河等流域將發生大洪水。特別是珠江流域可能發生暴雨洪水。

似係勞資糾紛 用錢可以解決

出面有個post 話香港因為呢個水災又捐撚咗幾球上去真係好撚㷫！屌

德不配位，有排召災
但更重要係人民起義！改朝換代

反共亂中，點睇，輸出革命，鼓勵民眾企出黎

平時順路行過多蝗ge地方咪airdrop下， 星期六日就緊係重中之重，5大訴求，721金鐘見

好似日日都有

唔洗理，唔關香港事

好似武漢果單 好快封晒消息

由撚得佢自己亂，支那人信唔過，佢地好似我地咁團結冇咩事解決唔到。問題係好多都係唔值得幫，你幫佢仲話你收左錢亂國又點。

又唔係咁講
最緊要上面夠亂
幫下口又唔使錢
暫時利用吓啲敵人嘅敵人
反正大家都知道只係一次戰線嘅隊友
最緊要係搞到大boos

支那人忘恩負義是常識吧

咪撚傻啦 香港資訊咁撚發達
李柱銘 支聯會 年年叫建設民主中國
班廢老廢中都係反中亂港咁叫
上面封鎖消息 又有幾多人係清醒?
上面封鎖資訊

睇下北角元朗班廢老廢中圍頭佬
大多數人反共? 你司徒華托世?

傻啦
佢任何地方亂都對我地更有利

你咁樣講同班台狗有咩分別？
樹大有枯枝呀 己所不欲
我地能力範圍幫到就幫
識搵幫手通常都係自己人

黎得香港多 以為大陸都可以遊行示威

有坦克出黎碌人再講

真係唔好以為輸出革命無用

和平d啦

呢個世界最惡既人就係發窮惡
都唔怕死咯，咁梗係去到盡

香港都畀咗四百幾萬上去啦

屌唔係掛

水災呀嘛，俾左啦

Twitter d comment 正常咁多既，冇晒啲愛國藍絲

你喺香港一樣有香港人屌鳩你反中亂港，根本唔存在咩支那人香港人，存在嘅係中共壓迫所有人，而中共每年投放8千億做維穩，根本就可以收買足夠5毛。
香港要贏，就只能將個火越燒越旺。

下面寫來自雲南嘅

係爆就快

On79

大陸人奴性好強，又自私。人地示威話搞事，自己利益受損就要示威

唔好睇低呢d
好多就係呢d 搞搞下發大黎做
而家大陸愈亂愈好

希望佢哋加油，但係關我撚事

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

按照五毛理論, 班友一定係攪緊深圳獨立~~

冇時間理呢D濕碎嘢！
7.21見！！

一早應該核平深圳。

香港重要啲

好簡單 對敵人不利嘅嘢我都支持

721港島見

各有各做啦

開始星火燎原了

爭崩頭721黎收300做港共打手

香港人出街為自由，大陸仔出街係為自身利益

外國勢力煽動

沒事兒，沒事兒

去轉大學 就會見到民主牆幾多支狗屌學生 撕大字報

其實係兩班人嚟
敢post 呢D 野嗰D 人平時應該唔會講反中亂港

唔理咩原因 9成關錢事

Noted with thanks.

但唔好諗聲援乜乜啦
人地係唔係都 當你港獨

咪又係垃圾站的friend

班人唔會反制度

快啲全國各省一齊出黎
咁先鎮唔到, 得1,2個地方衝出黎好快比公安老解收皮

所以香港人真係好幸福

你講d野膠到……
打哂冷震

Zhu
@zhu01586133
14h
看了吗！多米诺骨牌-从东向西、从南向北-民众几十年的积冤在爆发在抗争、中共政权不合法性早已暴露、万恶的制度倾刻间土崩瓦解 历史上南方人惊醒的早、不容易被欺骗

遍地開花！不過班友都係為利益啫,根本同香港唔同層面

最好全支那遍地開花

利申：愛國愛黨

南方人從來都係最醒

星星之火 可以燎原
燒佢老母個臭閪

收左錢搗亂？
藍屍組團返去撐公安未？
返去捐錢俾公安未？
撐中共 保民生未

同ptt果啲支那網軍一樣

大陸民眾嘅維權活動，來來去去核心訴求都係請求維尼明察撤查，佢哋依然係心繫中南海

冇需要再理會大陸民眾維權活動，亦唔好妄想可以藉此動搖中共半分

唔通深圳都支援香港人

d支那種真係麻撚煩

學識維權

認真，唔幫手都唔應該踩一腳

關注你老母
我地唔會干預別人內政

幾千人吹大哂啦

啲人數仲少過坐旅遊巴去大埔班人
咁少事等下次先報啦

不要說鄰國關我乜事

試吓講當你們指出問題在於落後法制和政制，和香港人一同追求民主自由時，香港人樂意聲援支持

各有各做囉

關我撚事

中國人最興乜野阿？係過橋抽板秋後算帳阿！你今日話幫佢聽日就話你煽動國家顛覆根本教唔精 唔知乜野係民主 自己利益行先可以轉頭出賣你 入面我信有正義之士 但無良嘅係大多數 我地自己都顧唔掂啦 最多都係可以文宣 最好係令到上面唔敢再放人入嚟

啱

一POST呢D新聞就即刻一堆account彈出黎潑冷水
明明都無人話要做d咩
share下d人都咁大反應

真係笑撚死人

又會話外國勢力策動

話自己好攰嘅同我入嚟

搞掂自己先！

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

香港全力支持深圳維權示威

香港仲差好遠
叫香港人做暴徒會俾人笑

大陸班官係會懷疑外國勢力 本身唔關事但佢地會認為同一原因

望係望持續打壓會有反效果

勞資糾紛 關我差事

媒體關注確保冇報導

xin nian
@xinnian10
·
9時
回覆
@HuaYong798
大陸如果來個二百萬人,保證沒警察敢走出局子,大陸人可不懂啥叫文明游大街,那時不殺人放火,這輩子都沒機會！

反中不了唔好搞亂中國啦

Fire is burning

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

就算支那有民主 唔代表佢地對香港好 所以真係要分開睇

呢一刻 上邊越亂 對香港越有利

貨拉拉，即係大陸 go go van 。

各有各做，睇你維穩得邊度